發唔發覺係LOL玩sup好撚慘

小弟新手 玩開塔里克 大技係幫自己同隊友無敵 問題就係次撚次一群毆我早少少開R就係咁屌我 話我早開生仔無屎忽又盛 屌 到下次我見佢地半血先開大技又屌我太遲開 我個下大大聲屌左出黎 有冇Ching身同感受？

鑽石以下皆下品

其實adc on9 既人係多過sup

台服真係好多on9仔 行後左少少就吊我話我太退 行前少少諗住poke人挷人又話我太衝 咁poke人都唔多唔少會扣少少血啦大佬 想我點

屌 push

同我排 保證唔屌

其實只要你早一部屌鳩佢地先就解決了，
你放左但佢地先死就話佢地太遲衝，
你未放佢地就死就話佢地衝太前，
同呢啲嘴炮達人玩，嘴炮行先，
遊戲次之

死基佬
唔屌你屌邊個

好鐘意玩 Sup 尤其係巴德呢隻英 玩得好真係開戰又得保排又得

專精7表示最愛巴德

你個名

屌 你又岩

巴打 我成日poke到兵架喎 你確定想同我打

Push

草緊錢買

如果係支種記住講句
Taiwan number one，
會有驚喜

我玩sup多數玩ap角 (eg: 安妮, lux, sona)。買完眼就直出ap裝算....

今時今日保ad不如保人頭更實際

on9先玩lol

試過玩lux唔小心買鞋嗰陣出咗對魔穿鞋 即刻俾人屌到飛起

打lol都俾人話on9

有插眼，拎到頭/assist就wfc喇
不過我習慣出完眼、一件大ap裝之後先上魔穿鞋 (-CD重要d??)

我係出開-CD 嗰一次係唔小心買錯 連主堡都未行出就已經俾人吊上天花板 我心諗有冇咁快睇到

低能仔先玩LOL

冇乜玩
不過sup重要得來冇殺敵擋一路嘅壓力，幾鍾意做

一開始加哂班人入黑名單🤘乜都睇唔到

Ad只要一死一定係sup既錯

有無人dou 目標上鑽

有無人等陣一齊打

5排5隻sup??

可能你lux sup玩得好，但我見大多數都係troll

上到鑽就冇依個問題
去到之前一開場blcok哂所有人就得
我就是成功的例子

同台狗打機不嬲打字居多
話說巴打如果練開輔助
可以玩下娜米呢隻英
唔洗太高技術
又保得又開得一舉兩得
利申上路專精7

唔出眼石、E死我啲兵而poke唔到人、符文全攻俾人打兩下我就要交heal救佢

有冇人淨係打aram

玩sup當玩ap
安妮lux索娜 分分鐘有錢過中路
對面ad連兵都唔敢食
jg黎就3殺

吹水

啱啱個場就係玩sup
我用morgana ad用ez
對面係ez 機械人
好地地推到條兵線好前
我就係野區插緊眼
跟住打打下唔聲唔聲開技沖埋去
點知俾人地反殺返轉頭
我趕去連盾都開埋俾佢都救佢唔到
跟住俾人屌我白癡
之後幾次都係咁死，條友狂插我
已經火到唔想幫

本來諗住幫下其他路
點知其他路原來都係on99
Jg鏡爪 錯哂timing 開戰
上中路隻yasuo 潘森 又係cls
人地硬推中路 佢地以為自己係faker咁
就衝出去1打3 之後蒸發埋
見到咁既隊友我之後hea住打算

Ching點睇布朗姆？

其實都冇話邊個唔岩既 溝通唔好 5排就冇呢個問題

雖然main top
但成日有啲人中咗sup要換
所以練咗隻牛
一到兩lv
w q上去多數都贏
補又補得多
好少比人屌

最撚憎班臭閪玩索娜係後面行行企企
利申 冇完好耐

草緊錢想買布朗姆

Ok喎 有無人有興趣

你去插眼有冇同ad講聲先 出多啲保人裝 冇坦輸好正常 下次俾人屌就mute佢啦
btw ng場wfc

有無巴打一齊玩？

雷狗
送完頭先想贏 ??

有無高排位sup想一齊duo

前幾日青英 依家跌到鑽石一

其實5隻sup都幾勁
多cc , heal, 坦...對面ad既惡夢

幾日由菁英跌到鑽

假sup,真ap先係正確態度

ad勁就保，唔勁就食晒佢啲兵，自己carry

用mf sup都係咁，假sup,真ad

咪撚玩啦
班台仔自己廢就亂屌人
而家愈黎愈嚴重

吹水死全家

而重用沙皇sup

屌咪屌，不嬲當啲人無到

我都鍾意用機械人/lux/annie sup
通常唔會理照出ap裝
但係有時台仔真係好戇鳩
唔係話要你carry成條下路
我淨係想穩穩陣陣咁打
好多時啲ad唔知點解好似第一次打ad咁
自己都唔自己做緊乜
屌

大師以下本一家
利申 鑽石

尋日有隻卡力斯jg 走左反野，我top打左燈有人去跟佢個度
佢都可以走唔到
我個時唔夠對面隻top打，所以無跟
之後佢屌我話拖左咁耐都唔幫係到食兵（大概5s )
屌，咁都俾人捉撚到就咪撚反人野啦
一個e已經跳走到啦，仲拖5s

誰能明白sup的痛苦
啲19 adc好興打輸就嘴

台狗支那本一家就真
以前d人玩信長多數都係屌人送頭（仲要係送到雙位數先屌）
唔會屌埋d唔跟，miss技，輸線呢d（唔係輸頭）

先嘴先贏

台狗乜撚都屌左先
一見呢啲人打到就打
打唔到就走場算

無人理新手樓主問問題

Ad仲慘 撞到d唔識玩既sup爆左線 d隊友多數都係屌ad

見過布朗姆嘅神救 ad差一下技俾人打死嗰陣時佢飛去救佢 個下覺得隻野好op 不過好少遇到呢隻英 自己都冇乜用過

Sup白痴怪我ad

控場多
poke又痛
又可以保ad
又坦
又有位移

利申：專精布朗姆，不過已經無玩

真係on9先會玩lol

利申 鑽5仔

係度嘈有鬼用咩 連登仔要怨上到鑽先係到怨啦

咁樓主真係垃圾啊嘛，佢地話得你無錯架喎

有冇人一齊玩？

Tg:Supcarry9
想duo下學野

其實duo黎冇用 你自己排又咪一樣跌番落去

main sup 路過

agger
玩開sona，ad唔掂隨時由tank轉ap裝，係咁補血痴線

玩sup攞撚晒d頭不知幾爽
利申：main ad

位移我都覺得好man

隻角又有男人味

認真打果陣有人嘈第一句我就即block，最多完場report埋
troll/ng果陣咪由佢地，有時特登激到佢地死死下都幾過癮

試過做sup 輸左之後d on9仔會加你好友屌你但明明係因為隻ad食唔到兵 下下歸撘 捉住左又唔打

利申：拉克絲sup

所以我玩美服...

屌 完全中撚晒point

好奈冇玩
之前係Leona main 起碼有7-8成勝率

真正既ap sona係唔太需要幫人補血，招w技純粹用黎儲passive。重點在於q技後power chord

台狗係最低質
唔睇地圖
打多吓燈又嬲鳩
玻璃心到仆街

塔里克食隊友

好多時睇同ad夾唔夾
所以揀ap sup係好啲
ad廢都起碼自己可以carry下

成個胡師傅咁款

啱啱又玩咗場morgana sup
一開始隻adc又送頭 人頭輸到仆街
22仲俾人偷巴龍
好彩之後偷到小龍
團戰生性先贏到

專精娜米同路
可惜依家個meta好似已經唔適合佢

唔講都唔知添

得罪講句玩Lux sup都係on9
利申main sup 白金1

唔會玩sup，只玩top。

冇話合唔合適
而家輔助好多英都啱用
不過係睇對面個陣
可以暴力流,可以輔助流
不過唔知點解我不嬲覺得lux,珍娜好廢（個人認為）
carry型輔助：枷羅,好運姐,機器人（但要識拉）
保排：娜米,瑟雷西,納帝老師,布朗姆
troll game：貪啃奇（極度推薦）

同埋而家s7版本呢,ad好難生存到,所以輔助好少話會主動開戰,除非隊伍陣容係好大cc,否則保住ad為主。

Syndra mid比佢擋撚晒招大真係屌出聲

係台服打JG慘過做狗

起碼都有操作空間 carry到全隊 你試下打ad
先唔論對面有無刺客 基本對線7成食sup 加上台服心態 好小人會簡保ad型sup

以前鐘意用Sona lux
啲符文高攻搞到如果對面薄血少防會poke死佢地
但poke到對面殘曬血啲on9 adc都唔衝會想屌人
不過都退左坑好耐

仲有人用呢隻？
用扑頭仔啦on9

利伸扑頭仔上銀5

係台服打機慘過做狗

main sup 4年了

上季用布朗姆保ad
今季用馬爾哈哈保自己好過

雖然我玩sup main開sona, lux, leona。但最近鍾意玩teemo……夠煩膠

女朋友玩sup
原本玩top/jg，練返玩AD
搞到D觀念退哂
成日嘴炮對方
利申佢金我銅

係好難tune翻AD mode

布朗姆

呢樣真
平時秒慣AD
依家比人秒

唔覺

利申：細佬玩ADC菁英 sup佢好開心

Braum保排開戰一流
不過對住啲ap sup就麻煩啲
要一波帶走 唔係可以poke poke下咁
Ad即使有啲失誤都可以救到什至反打
利申Braum專7

卡瑪好撚勁，進可攻退可守

點解冇人講威寇茲sup
又poke得又真傷又有cc

唔知係咪台服d人特別on9
前排轉去日服玩,日本仔雖然都係廢廢地,但好多都唔會打字嘈同亂ping
玩左半年日服遇到on9平均10場得2場有
台服就10有7場有on9

新手玩塔里克
唔怪得俾人屌
利申：宜家打50場都唔知有冇1場塔里克
鑽石唔使串我低端
樓主都係新手

啲台仔食塑化劑食到上撚曬腦，玩開美服啲人都少嘴炮，就算嘴都真係好撚廢先嘴

solo sona上白金架炸我都係
好多adc好撚廢 玩有小小輸出既英仲好過啦
完場果陣最後成日都見到自己輸出高過ad
利申無出ap裝

岩岩打左鋪 被隻趙信係咁追住殺

我一直都話我係新手喎

屌 好心點地圖提佢地 都被佢地嫌我煩 心諗陣間被jg gank 又話我點解唔提

打sup睇得好開
用開保排sup
保住ad當贏
平均KDA5以上

下路好講默契
識玩sup既ad先會勁
淨係識玩ad唔識sup既人，好打極有個限
利申老屎忽s2鑽石，幾年無玩

hi

支持ap sup mf

jungle慘啲
輸邊到都屌左jg先

最撚慘淪落到補位去sup冇人換
然後將條線打到爛一爛
就輸左 根本咩都做唔到

Jg帶唔到風向 基本都係廢

冰杖面具 完場分分鐘高輸出過AP

有時3路俾人屌打，JG幾神都冇用……以往打NG場見唔少

你當jg超人咩 有兩條lane feed多幾次都唔洗諗帶風向啦

玩過下台服都知台仔好明顯係民智未開

Thresh

Sup mf打台伏就最好，ad垃圾就變ad，中路用Zed Yasou talon就變翻ap都仲得

重點係hea,一下E拎錢，然後可以keep住打字屌d 台狗,仲要次次完場最高傷，又可以用黎撚多次班嘴砲台狗

其實老實講我覺得玩ad慘d

我jg位慘d，
而家jg輸經驗，通常中上6lv時jg只係5lv，
上到食幾隻兵就比人係咁ping，好似殺人全家咁

唔好話…o岩o岩先輸左場爆3路……

上路4分鐘就0/3/0、中路0/3/0，望到都唔想再打……

火佬sup，帶點燃，counter對面大多數sup
一中q對面基本上最少無半血
一半時間多頭過自己ad

同隻jg就得靚可以名正言順執晒d頭

sup勁好玩喎
宜家個meta 前期sup仲重要過adc
adc要專心食兵 悶到嘔
開戰同poke都係要sup帶起
打緊嗰時又唔會俾人focus 好撚爽

以前同男仔玩親都玩sup，扮下唔識玩，點知次次都有錢過ap，仲要教翻佢地玩
s2玩到s5，鑽2，無玩了

通常同一個唔識玩既adc夾就會用Braum 就算佢有咩失誤都保到佢

呢排同fd用Jinx+Vel Koz幾正 poke到對面得返一半血就一齊開ult

Ashe + Taric都唔錯 其他我鐘意既組合:
Jhin + Nautilus
MF + Nautilus
Nigger + lulu
cait + soraka/braum
Draven + Leona

睇人玩好撚勁但自己就練極都勁雷，都係玩慣lux sona 魔甘娜果d

好撚憎對面玩karma poke又痛 走又走得快 極煩鳩

但自己就玩得好廢
利伸main sup白金三

講起即刻雷番場先

明明易用過lux
大多數R+q，後期先多數用r+e，r+w極少用。
q poke人唔洗點講，poke多啲人就減r cd
w 唔好主動開，人地衝上嚟/追殺人先開
e 唔洗講，用嚟保人

玩依隻英時 隻mouse會飛嚟飛去

呢版真係唔好玩坦sup

跑線勁就玩雷西 巴德
識跑線 支援上分一定最快

其次對線穩贏，會戰作用大 有CC既
索娜 卡馬 花女 娜米
隻game三條路，你穩贏到，其餘一條路贏，你個隊都係順風
不過好易死，要多d留意地圖，防gank能力高就好快上去
無獅子 易大呢d，必帶點燃，唔洗好似虛弱咁睇時機

條路穩贏好易滾雪球，13-17分鐘推到首塔，龍又穩食，視野可以佈埋入人地野區

玩脆皮sup最重要set目標比自己，
一場最多死幾次
就算你係sup,你死一次都係300，10次就3k.
仲要兩招就搞掂你。
仲要拖累成個節奏。

我知實有人話自己0失誤，d on9 隊友失誤，咪又係輸。
但問心，係咪玩10場d on9仔都係你個隊？你真係無試過隊友贏，但輸你失誤
我近排係金牌場，都試過打到40分鐘輸on9仔落單，但都試過中上爆線，一路成隊死守，做好視野慢慢拉番經濟逆轉。

當你可以做到哂sup應做既野，而每場平均死唔多過3-4次，點都上到去鑽

唔好睇小sup影響力，兩邊實力差唔多個陣，sup威力就會無限變大。

Sup仲有好多野要識，慢慢學啦樓主

利申：s4 5 main sup鑽3 s6無點玩 s7起手金2 近排玩卡馬 索娜 路西恩 兩日上番白金

補充多句，低rank想爬分真係唔好成日嘴炮怪隊友
做好自己，用多d精力改善自己技術好過

Gay佬好難carry，對線又難poke
Cc又慢，回血又少，無敵開得黎都死左

adc唔插眼先攞命 夠膽死對thresh blitz morgana lux呢啲sup都唔插 留黎煲醋咩 一死就係咁問號 好似覺得sup啲眼冇cd咁 有次用lux sup隻vayne 毫無預兆之下flash去開人拖 我即刻跟埋去但佢passive加跑速追都追唔到 死左之後all頻話我唔w佢叫對面report我 心諗 用blitz同morgana就好似啲q係點擊技一定會中 唔中又係瘋狂問號 對面ad係咁poke9我又唔會理 淨係cs 打sup就好似做ad隻狗咁

所以我玩sup會定時定後點我眼cd有幾耐，ad唔插眼冇得賴

同埋你o個d情況，我會照追上去。ad死，之後幫佢收頭
如果閃入塔底的話當然果斷賣

打開日服言語不通 我都會話佢知冇cd 多數都唔理 同佢講ad please ward加ping一下 又畀人當透明 可惜一齊打開果啲冇人main ad 平時打多數同女朋友打 佢又係main sup所以我要打ad 但我ad又好廢結果淨係同佢打ai算數

開個新acc苦練ad，又或者叫你女朋友試下sup轉ad囉……

我初初都係玩sup先，依家轉玩ad、jg

作為一個MAIN JG的 完全明白個感受
班仆街成日諗住JG好輕鬆 食下野怪 得閒GANK就得

玩lol本身就好慘
早d抽身唔玩好過啦

AD啲眼真係拎黎擺
十場有八場都唔識插眼
部份係草PING埋問號都唔插
你老味

係咪玩開一路就玩熟佢先？ 新手

唔洗食兵不知幾正

唔會啦 打rank頭三十場全sup都80%勝率 輕輕鬆鬆

我打rank會揀 jg sup 抽到sup 次次都揀隻珍娜混下分 無咩壓力

利申 main 蜘蛛女 金牌仔 有無一齊玩下

sup火人當中路咁玩

發覺2017 adc大部份都係on 9
唔識打人
唔識食兵
唔識睇gank
唔識走線
唔識補眼
屌你老母廢就咪撚搶ad啦
你肥唔起，我走線等你自己農
冇左1塔仲可以不停推唔識走比人反殺
意識呢？

新手想問下大家lux sup會出咩裝？
我自己就出隻眼然後盧登,死帽

利申：銀牌仔 Main sup火人

我想問打台服lol打英文溝通係咪有錯？

金牌以下d sup係垃圾

Ad衝出去死 sup救唔到=sup既錯
反應慢小小都俾人屌到飛起

仲有當sup d眼石無cd咁
自己都有眼又唔撚插
有打歐服同台服
台服d人真心on9

有朋友上大師之前都係一入場block 晒所有人
鑽區都好多屁孩 死一兩次就賴jg 比人嘴兩句就去送頭/afk/ 鬧人低排位
所以依家打完頭十場就唔打rank
除左同frd 雙排幫佢升分

係 因為台仔會屌你唔講中文

睇呢個po先知原來咁多人main sup

樓主呢個排位都係玩啲agressive 啲既sup
花女 火人 lux( 傷害高 有控場)
Leona 布朗姆 機械人(坦 多控)
索娜 娜美 (回血 控場)

利申 五路皆通 但抽中sup 淨係會玩花女火人lux

adc in 2017 LOL

請說中文

唔好怪人唔理你就得
你其實去naeu都可以打中文

做乜撚野姐
又默默路過又少年 用埋D傻閪詞語 關我春事咩
出返去做野啦你

冇問題
我都係打英文狂嘴小屁孩

做sup最安全真係玩索娜同Barum

文盲

點睇依加艾希sup 好似幾屈咁 又回血又加攻速

玩乜能野support都好，carry唔carry都好，唔買眼石就唔係support

穩定CC，有大技同普攻緩速
有Q加強回血同彌補些微傷害
有W Poke人
有E做埋偵查插眼安全左

而家睇返真係好啱做Sup

首先放棄用Lux Sup

其實唔夠打人地去跑線真係好無奈
唔去幫 打曬燈 隊友唔退既話 呢d通常都會屌鳩你

而家呢個patch緊係玩假sup真ap啦
藍sup裝起手直上大藍眼石
之後就全AP裝
執頭執助攻

其實只要有返咁上下牌位同意識既AD
都唔會屌sup拎頭
因為你肥你地下路都有著數
除非你執頭執得好刻意

不過記得唔好搶兵
呢個就真係大忌黎
隻AD一定會屌鳩你

閒時仲可以去搞鳩中路
唔洗Gank人技巧
走過去中路求其開一兩招技消下對面中路血
已經幫左自己中路好多

去到會戰仲簡單
你果隊多左隻輸出
poke都poke撚爆對面
輕鬆贏

我打過ad呀，troll到tristana都有level 5
又試過打mid，可以用返sup d 英打嘛... 又係垃圾到暈
最後都係打返sup，一係打aram
最憎打台服 做sup慘過做狗 點玩都比人屌

p.s morgana係真愛

好鐘意玩珍娜 不過食ad

老實講下路睇sup多d
基本卜一

基本上你玩開戰角開得好ad企係到a都會贏
但自從有左自動補位之前大部分sup都唔係main sup再唔係就係女玩既，結果唔識玩sup係到r鐘，個人認為玩ad仲慘，對線又要睇sup，會戰又要等隊友開
利申鑽石ad,補到位玩sup好少會輸線

呢版都係jg meta sup 既重要性都唔係好高
所以變左你求其拎隻英打sup 都得
所以多左d 假sup真ap 出現

玩jg先係最慘
做既野最多
出事就比人拎嚟祭旗

真係苦過deedee

main jg 多左轉玩top／sup

想升牌嘅support唔好再玩lux 好撚冇人

我覺得ig 好玩d 好似捉棋咁
帶全隊風向 贏左會好撚爽

班台狗好撚多爹
部分香港人都係

D台狗係好撚咀賤 好撚摟屌
同時又好撚小氣架
之前試過2次 屌到d台狗話要出律師信告我

其實我好鍾意玩SUP
用下
牛 雷西 那米 LULU 珍那 SONA 等等啦
眼位順風插人地野區 平風 自己野區同人地野區都插D
逆風插自己野區 紅眼必買
AD係正常人你咪跟住佢囉 控線就控+POKE下對面 要推線咪幫手打下兵
AD如果真係廢 冇左個塔之後放生佢或者一早放生佢囉
幫中上 幫JG入侵
如果中上都廢 咪下場囉.冇法架
就算比你打中上AD 你又肯定自己CARRY到咩

不過我明SUP係睇人面色做人...

識玩一定玩珍娜
進可攻退可守
對線得閒無野做上個盾比ad 等佢自己打
平時行行企企吸經插眼清視野
見人衝後排就開大
放唔切舊神石就話CD緊

珍娜最大優勢係唔會空大

玩carry位先認真
玩sup可以欣賞ad操作
玩top可以用Nautilus build全坦養生
唔玩jg 成日比台仔屌
Hea住上分乃正確遊戲態度

我從來無覺得sup廢 仲覺得好重要添
Btw新手想問下跑線係咪即係要幫下mid/top?

打開rank 玩瑟雷西..次次下路都穩贏..可惜永遠中上路都係輸..跑線又好..點都好..最後都係輸 勾撚中隻ad硬開無人上..打輸又屌鳩我亂咁勾

打英文佢地唔會明

龍龜sup先正

瑟雷西霸氣
基本上識閃E再Q就冇人敢屌你
佢地派膠你就要企起後面狂問號佢仲要Ctrl 4笑柒佢
唔洗打任何講野
唔順邊個就mute鳩佢
一切靠個四個指令玩

賽恩專7 sup 1lv 打到你變傻仔
後期好廢

咩叫慘
S6後半至到s7依家咩路會慘得過ad
一隻全坦都可以玩弄ad

其實學玩sup起手緊係用中路ap英
例如lux 魔甘娜
遙距poke
不過一個唔小心空Q 又或者食到ad啲兵又係屌鳩你
但係你輸出高過佢就應該唔敢出聲
玩拉英sup（機械人 瑟雷西）真係要練好預測走位呢個技巧
最穩陣：
索娜 要利用佢個>三次技能一次普攻附加技能效果<呢個被動 一入到game Q咗一次先 幫jg打buff個時再Q一次
到對線嘅時候對準時機 （大概係你ad食咗頭三隻兵之後）Q中兩個英 （呢個時候要接近對面ad 因為呢個時候你嘅普攻已經有附加效果 一嘢A落去就最痛）Q完一定要即刻A 因為索娜Q攻擊完仲有數秒範圍性加成（喺圓圈入面嘅英都有，因為個圈跟住你行，所以你都有）同雷玟必練的光速QA有異曲同工之妙
之後都係無腦QAQAQAWWQAQAQAWW 換血poke玩法
上六之後用拖鞋拍個鍵盤就得嫁啦

納帝魯斯 出純坦就夠 因為你前期主要功能唔係拉英 係等人行埋嚟打你 接近你嘅時候就A佢 （納帝對每個單位第一次普攻有定身效果）定身嘅時候拉佢 避都無得避 上六都好好玩 一個R 已經可以嚇到ad走到老鍊咁遠 但都係會中 彈起個時拉佢再A 企喺度俾你同ad打

利申 我用呢兩隻玩上鑽石

Ad已經完全無前途

有冇手足玩開地盤佬sup 好撚am

做jg先慘
D人自己輸lane就賴jg唔幫
老馮幫你咩

咁人地係咁幫 你就係度食jg
唔係輸你輸邊個呀 死垃圾吊你老木

同朋友幾排就玩sup
街場啲人好撚無品

講d英中文名已經可以死全家啦打乜撚野機
Taric就taric啦

跑線我覺得有兩種
第一種係高風險高回報，例如：上路鬥士打鬥士。大家差唔多實力，你CC中就幫佢拎一個頭，推埋兵入去，通常佢唔腦沖就好快滾起雪球。
又例如中路2打2，呢隻game大部分情況都係多打少贏硬（除左對面有OP角+操作），提前支援到，贏一兩波小型會戰就好順風
但失敗左同樣你損失好大。

第二種就係防守性
中路玩後期+無位移技既角色個陣，係佢逆風個陣幫下佢防gank, 自己隻紅眼插右門神，小龍河道中間有個草位。
見中路推得入，而人地jg又無暴露位置，就行一轉。比人推入塔個陣，就走埋去比下壓力。

不過呢版都係玩番meta角，有勝利方程式，對線穩穩咁打贏人，塔就黎掉個陣，call jg dive, 拎埋首塔+龍。之後轉中拆塔

呢隻game既低rank AD，好鐘意比人打爆之後無限封線，好快又多打少，壓中推埋座塔。 有視野壓制之後你就會發現對面都係傻仔 好容易又殺一件。
睇陣容，差唔多時候拎埋巴龍，推兵營GG

如果做到場場贏線，拎到首塔已經好快上分
老實講, 贏唔贏線真係睇sup, 試下玩卡馬下下Q中對面，1個屌壓兩個啦

如果對面不斷幫路而你傻鳩鳩咁係度farm jungle甚至連counter jungle都無做，唔屌你屌邊個
不過如果條友明知畀人cam都唔帶眼唔歸塔，你mute佢算啦

仲有一堆刺客衝面無恥英，ad靠自己生存到嘅機會係近乎零，然後啲自己友唔理開戰都無人保ad係度死衝死打，輸咗屌ad
依啲情況見太多

對面用依兩隻而自己sup係個傻鳩，下路崩撚硬

台灣細路啲品行其差，唔好玩台服啦

順帶一提 rank好多人用瑟雷西 但其實納帝魯斯sup效能比佢略勝一籌 我通常見到對面用瑟雷西就秒鎖納帝魯斯

玩sup最鍾意玩極靈

用 威寇滋
好好玩，6lv 強開/射走人都得，不過後期就係咁先

未見過有極靈可以doule Q暈到我 都係一隻需要具備預測走位技巧嘅英 或者手速要夠快

玩開卡馬sup，45% -cd

可以係咁放盾，捉人

Ng場會玩teemo sup
多數都係以全場最高輸出完場

你前期打撚爆到對面ad咪唔怕比人屌
呢隻game玩心態only
只要對面比隊友快心態崩潰就贏了

其實Teemo damage好多來自R，唔可以作準

首要幫AD做好視野，確保AD可以安全食一兩波兵，咁就可以幫其他路

好威

銅銀345場其實咩位實力都差唔多
唔好話自己main乜野

去到銀1,2或以上先有d分別

玩台伏自討苦吃

之前未main jg之前乜位都玩，乜位都柒多過贏
自從上季的起心肝練rengar之後連帶jg觀念、野怪重生時間估計打野位置，對面復活後行到一塔大約需時幾耐
之後而家玩sup覺得易上手左好多

所以呢隻game對jg有觀念，對線上壓力都唔會咁大
起碼知幾時可以上幾時要保守

Ap sup我唔介意
但唔該大佬們可唔可以出粒眼石先
有時成個地圖黑蚊蚊我真係

個人覺得金3或以下好易暈中對面

agger

台仔玩sup 10個9個唔買眼or亂插眼
試過有sup下方河道草插哂三隻
結果巴龍冇視野比人rush左

AP sup 唔係問題，可以玩Zyra，有CC又高傷，Team fight啲植物擋好多招，R大範圍限制走位

但係Lux有咩用？？？？？？？？？啱啱又俾隻lux sup troll game

會唔會係樓主個人本身on9

唔叫我 我打sup架😒

吃屎吧三上

Teemo我比較鍾意用黎打ad……玩攻速 hybrid裝。相對d濕鳩菇，較用重佢E技passive加魔傷，同埋Q技盲對面線AD

跟本其他地區都唔會亂嘴炮打問號
係台服先會，但係台狗就成日話其他服都會黎合理化件事

有冇巴打想一齊玩ng
好過同台狗一隊

積分有無興趣
小弟 銀三

我想啊啱啱lv 30

見到d連登仔得果金銀銅係度吠特別開心

利申 鑽5垃圾

冇玩呢隻垃圾驚好耐

同同學玩先玩

其實咁多人話玩lol on9 的確又錯唔晒
電腦 PS4 咁多好game玩 硬要玩隻有壓力 隨時會比人串既game 上季玩到白金就無玩

咪臭係

個d係電腦面前就好撚嘈, 現實社會唔知點. 有諗過如果條友坐我隔離我一定打鳩佢 把口就叻, 做就無撚用
有次條友係度嘈屌鳩我搶左佢個中路打, 但明撚明我call mid先. 佢又係咁feed, 最後全場我最多kill
完game又係度嘈, 叫佢1v1, 又唔制 屌佢老母

最經常係贏就贏到勁辛苦，輸就秒輸 打積分經常4個送頭之後嘈交 人地就個個神手支援快自已隊就乜柒都無

sup永遠都係戰犯

Lux玩得勁=多隻ap
出魔穿ap裝可以秒對面

玩sup比起其他路嘅玩家要轉數快啲

點解好似無咩人用lulu...
主e副w 有人衝過黎就變小動物 又或者幫ad加攻速

玩左四年sup 覺得保到人好爽

我用lulu玩上路出ad裝

我無記錯 w好似得跑速無攻速

台服鑽3以下都係垃圾
代打同屁孩太多
靠自己實力升rk既比代打搞到升唔到
代打果堆升到白金鑽石比番個ac人
搞到白金鑽石D Rk不知所謂 D人廢撚過銀牌

你記錯啦咁

Agger

agree 所以冇玩呢隻垃殺驚

經常

係

Lulu 招w真係op

你哋唔好以為我玩AD，其實我main sup見其他人搶suo又亂玩先咁嬲

玩開lux，連眼都唔買，直出ap算

垃圾賤種狗唔識字

宜家打jg冇可能會低lv過laner ，最多只會同中路同lv ，除非大逆風/你俾人counter jungle
利申：main jg

玩上都無乜分別 玩刺客又話無坦又唔諗下自已玩輸出又無乜力 玩坦又話人坦唔起 又唔諗下你地送到人地幾件大裝 無坦條毛

我玩上殺完一個下路就送double 殺得愈快自己友就加速再送

招W真係神技黎

玩janna 啲AD唔食兵又龜 應該打又唔打 唔應該打就打
我返去出裝 佢自己比人殺 我先岩岩去到佢附近比完個盾都係死
跟住可以屌你唔比盾 其實我個盾加爆先得240 成日以為sup萬能咁款 仲要教返我轉頭話個盾係比AD

其實個個server都係 玩開euw 同個frd兩個人一齊smurf金牌 打落都唔似金

係低elo玩全補型support=冇用 因為ad都係垃圾

冇錯牙

依家分分鐘鑽場仲易過玩金銀銅場

利申 鑽5垃圾 冇玩呢隻驚好耐

今日用布朗姆玩左幾round 感覺良好 招被動幾op

如果我見人用布朗姆sup，我多數用路西恩ad。佢招passive幾夾布朗姆passive

但其實我都好鍾意玩珍娜反開太爽

其實眼石真係冇CD

無論咩game打sup都係無人權

斷突進嗰下好爽
以前janna好易爬rank
不過依家

笑左

珍娜好講成隊團隊合作 但台服無既就係呢樣

黎隻勁既ad已經夠（好似係）

唔覺

唔覺 最中意玩sup 保ad 插眼幫jg睇對面jg位 防gank 夾中 開戰 各種call 做到呢啲好爽

利伸: main 瑟雷西 janna 奶媽 馬爾哈哈，鑽3

打左幾年狂玩AD
依家冇左果種鬥爭心態淨係同FD打NG補位
發現SUP都好過癮
加上ADC 2K17
玩zyra之類既sup都可以屌殺adc
利申:最高得金牌

jg ad 是旦一個有料就得
台服團隊合作仲衰過支那服

白金上鑽3用左幾多場上

我果場拍凱特林 食兵少一個人頭都無再加送左4個比對面ad 比人捉都唔會用佢招位移一味淨係走 跟手就屌我唔比盾 開場果陣仲話自己main Janna 笑大人個口 係main咁你就知無人頭個盾得240可以擋人地幾多下呀

人地可能13lv先點e

對線打咩先
ez （出左藍刀）可以1下q 1下a
黑人 1下q+passive
其他ad 2 3下平a

ad好似法落士 sup瑟雷西 對面隻sup都拉唔準 基本上係走埋黎貼一貼車你走再亂拉 佢都可以中完再慢慢走 都唔用位移 咁你話我240可以頂幾耐？ 仲要我都唔敢出攻裝

我真係唔明 明知我返左去出裝又唔夠打就龜塔食兵都仲有機會肥 係都要企到出一出 驚死人殺你唔到咁

上鑽就20w 15lose 上左我起手已經白一

而家加里歐打sup好撚好用

得閒放q阻食兵 行前啲就e埋去撞鳩佢

見中路打交 R過去又得

雷茲sup. 當ap打，係咁放e再一下w如果隻ad醒小小有跟一定收硬。

varus 平a 再e都爆盾
講緊9 lv 應該出左魔劍
然後thresh 平a e q都冇250血 未計e既passive

咁好人品既
台服金5上金1都卡左200幾場
利申 上鑽打左500場+
銀上金 金上白金都哂左400場

a咪a 點解夾硬要加個平字

呢版meta唔岩布朗姆
不過如果你ng就無乜所謂

你對隻既game既理解夠好易上分
小號起手金2 十幾場已經上白金
利申鑽2 jg
不過你隱分低係會玩到好無引 有時唔關技術事

由其呢版易上分 狗屎垃圾都金牌白金
開個小號打金牌場 我以為打緊銅牌場

其實係實力問題

假設冇暴擊同額外傷

我打白金金牌場 打中下對線輾壓對面

W6L4起手銀2

有冇smurf想一齊玩flex ranked
而家銀牌想揾人一齊玩

利申 歐服鑽石main jungle

人品

之前單排就會保ad，我係會閃埋去食技寧願自己死都要俾ad走嘅，之後可以屌返我轉頭。叮我問號閃埋去做乜，我話我唔閃你就死硬，緊係保左你先，佢話：87我哪會死啊，你在那送頭養對面。

從此以後我玩sup就會玩好運姐，得閒用E扮抽人地水順手食埋兵，由啲ad死，然後自己做埋ad 通常啲人都係秒ad，我係隔離食下花生開大執頭，仲肥過你隻垃圾ad

呢版adc 廢到閪咁
出yasuo 仲易玩

我特登改名做輸出型卡瑪
可以明正言順咁搶ad兵執cs

下路人夾人姐
揾個雙排啦

利申Main AD
女朋友Main SUP

咁點解唔改左執兵型卡瑪

呢個版本你仲玩坦型同保護型sup
你on9
梗係玩傷害型sup
起碼有得自己carry
出個眼石就夠 其他出輸出

我知，我用好運姐都係純粹可以遠距離抽水，又唔洗幫人食技，啲人黎夾果陣成日無視我，我係隔離睇住ad死但又可以執到頭，唔洗理食兵同時又肥到，重要係啲人會屌ad我就食花生

其實運氣先係最重要 中路吸血鬼對雷茲未上6都050 試過有場有個金牌中路稻草人打阿璃一開波出水滴 e技一吸阿璃就自斷 開大閃現未中過任何一個人 佢仲要狂死 呢啲場你覺得點打

真係狗屎垃圾都上到金牌白金 白金都係一樣垃鳩圾

上唔到金牌白金就自己諗下啦

利申 鑽5拉機

得銅銀唔好同我講你有玩呢隻辣殺驚

路西恩 EZ可以拎返出來了

對，乜都怪Sup

係乜都怪sup同坦

唔記得追番post
id： 如果我是MasterYi
想玩就add me

岩岩用蓋倫打top 7/0/1攞S-
之後又係用佢 6/2/5反而 B+
其實佢係點話評你個grade?

我講左我係新手

睇樣評

咁你應該攞D

嬲嬲豬？

講笑者

樓豬一齊玩?
main ad 抗壓能力幾高

係咪先 我add你？

我add你 咩id

把愛遺留在圖書館

利申翻先我堅新手

add左 一齊玩ng

加咗 我Q字頭嗰個

垃圾驚死開啦

已加

有冇巴打而家玩

Rank?

都得 咩id

台服

id?

其實佢係點評你個grade?
岩岩上路9/1/7又係得B

睇埋食兵，坦傷同擊殺參與率，即係你成隊有50殺，但係你8/0/1咁樣，好多頭都唔關你事咁個grade唔會高(好似係

btw點解樓主你打親sup都出2個眼石，又出紅眼石又出守望之眼

冇人叫你一定要保佢,最好先下手為強,佢漏2隻兵就?佢

我真係唔知 諗住越多眼越幫到隊友？

唯一被動黎，所以最多隨身帶4隻

諗起有日玩support同個唔識玩ad既fd排 比佢屌左成場最後反左面
support真係最慘

岩岩15/4/16又A- 24lv就想合英雄代幣升專精係咪太快？
利申已經有一次攞S-

其實support係咪易攞好grade?

其實係 只要場game嬴已經有一半機會係S.. 我覺得
睇返今日玩4場 3場嬴3場都S/S-了

你玩邊隻sup

樓主其實咩名？可以加fd一齊玩

直接玩ap控場角啦，打多個中路咁
又唔洗靠ad輸出，
自己一個可以秒對面ad
eg火佬 輕鬆打，團戰又強，又可以保後排

最on9係玩ad拎8個頭，之後個sup瘋狂1上二
救唔到死埋就屌我咁多個頭無用，大佬啊，
點打啊 最後成隊投降

support玩控場角真係無敵
不過我唔中意玩AP角 除非你好有信心嬴到線
如果無優勢lux呢D無裝備就唔可以用輸出黎保護人
其實要上專精一定係一埋比盾/加血既英
屈返咁上下參與率+自己又唔死得多=S

利申: 金牌9up

上面有

無追post
但睇下skt wolf就知
冠軍嘅人 韓服大師跌落鑽

可想而知 carry極都有限

有乜英雄係counter蓋倫？ 係咪個個乜艾克？

Main Sona 留名

聽fd講係無腦英？

Main sona annie
次次中後期格梗flash 加大
大到兩個人就算
得就得 唔得就算

唔使點用腦 打人又痛可以偷下AD頭

唔知依到多唔多高階sup
本人長期鑽sup
其實sup真係ad既再世父母
成條下路崩唔崩就係睇sup開戰 poke trade
ad發育正唔正常又係睇sup
又要識投資 感覺ad技術廢就晨早棄線去跑線

呢個版本sup已經好有人權
前期對線輸出高過ad
後排食粥食飯又睇你頭
啲sup裝又勁又平（由其係神石
噚晚bio god carry 野龜
打到c9 white個下路出曬水
有興趣可以睇吓bio god點玩sup

自從sup裝大改 已經覺得sup個價值佔返大d

啱啱用karma sup帶點燃同閃都俾人屌

唔係應該帶虛弱咩？

兩個都周不時會換下成日唔記得換天賦就真

係得班銅學仔先會捉人用咩sum
每個玩家 每隻英都唔同玩法
咁都好屌

其實你有睇wolf玩嘅話應該知佢打rank淨係排top jg唔打sup

唔一定，對面有zed/talon/yasuo/riven/master yi嘅sup都唔帶虛弱就係sup問題

下下定到人咪冇問題 保到ad
你帶唔帶虛弱都好少事
不過如果容易失手 帶定冇壞
只係宜家好多ad連補兵都未做好
下下諗住衝去送死個下真係灰心
頭6 lv 叫佢幫手插眼又唔理
又要衝咁前俾人gank
ping佢提醒mid黎緊又唔理
死左仲問做乜唔提佢

埃爾文好難用

打到diamond全隊都會錫住你

唔係，睇ad識唔識玩，鑽石場都係成班垃圾，好多時我打sup無晒眼番左屋企ad仲係度死推爛推，比人捉多2次怪我我就直接黑名單+團戰保ap
利申只打sup單排卡鑽5

金銀銅都得靠技術 意識carry，上到讚個個都專精英雄唔會差得去邊，覺得贏輸睇陣營同合作程度 單排睇運

台服真係好多小朋友

頭先玩咗場，做sup
隻ad亂衝死咗，跟住jg幫gank殺咗個
然後ad就洗頻鬧搶頭
跟住2個就由頭鬧到落尾
當然結果係輸

今日都遇到，不過個場我唔係做sup
個ad係咁鬧，最後仲話幫檢舉jg
其實你打輸，隊友幫手過嚟收頭都好正常
唔通見住有得殺都唔殺
真係唔明咩心態
我知ad好著重自己個殺數，但我覺得無必要咁樣嘈

有冇人而家玩

今晚

S5定S4剩係玩瑟雷西
三個帳60%UP勝率上左鑽石
去到今時今日,冇玩了,玩輔助又唔爽,又無聊

傻仔先玩Sup,我係傻仔

技不如人有咩好嘈

未上大師都唔洗保ad

留id，呢2日同你排升左佢，利申鑽5，有金/銀小號

根本做ad先最慘

呢個season 姐

夠膽加我 zdarkness

出金身囉

NG場sup當ap用囉
理撚得隻adup乜, 打多人地一隻ap後期贏9成

今晚開波

玩親sup次次都玩tank
成日都冇人玩tank

有冇巴打main 亞歷斯塔

遲下sup裝又大buff,黃色果件好屈

玩輸出型sup吧啦, 場場carry
火人, 花女, 安妮

玩sup係都要人帶虛弱，帶下點燃都嘈

以前有個30 level account唔記得pw
早2日開得返
玩NG啲人正常返少少死咗唔會瀨咁多sup
不過都可以keep住鬧交
最搞笑有個mid同對面mid鬧交
因為上舖佢地同team搶路

btw有冇人可以教下玩JG有咩秘訣？
玩咗咁耐完全冇玩過

新手玩啲易玩嘅，狼人/graves,雙人線buff起，食完雙buff同一攤野怪會3lv,通常呢個時候對面jg會去上路，你可以幫插眼同反敦，見到對面jg喺上路可以反野/食龍，前提係要隊友會cover你。另外jg帶掃眼同多啲買紅眼，增加gank/反野成功率。打jg都要了解下counter，前期弱勢嘅人地入侵你野區就要走，因為就算2打2/，3打3你地都係會輸，相反你玩強勢嘅就可以入侵人地。多啲睇人地打jg,了解meta英/幾時gk幾時farm幾時開戰，呢啲好難教，要打多啲先明

打sup高階場先好玩 低階場夾唔到d垃圾

睇你高階場定義係乜，我鑽5main sup好多時對面壓塔自己jg pick李星呢啲都唔gk,可能要大師先會好啲掛

巴打覺得小弟有乜野要改善？

巴打你好似未夠30lv 因為ng場同rank場唔同打法，得好少打ng，除左練下英/亂咁玩/同fd一齊玩，所以好難比建議你

如果你諗著30lv想打rank,可以喺到留低id/tg，到時一齊排玩下都得，唔好諗著我carry，因為我都好廢

我唔係已經add左你啦咩
把愛遺留在圖書館

無add到，我好似無喺呢個po留過id 一陣我add完你喺game同你講聲

鉤牌咩路都可以CARRY
銀牌中路CARRY
金牌JG CARRY
白金TOP CARRY
鑽石靠SUPPORT CARRY
(大師以上路路旨可CARRY)

決定專心玩索娜sup

彈雙金，彈性白金 main ad top 有冇人玩下咁

鑽石ad搵隻三娜保排既輔助
基本上幫我粒下盾加下血就得
Main vayne

Tg:dllmv3v
打下ng都得

等陣add你

有冇人add我一齊玩下ng?
我主要玩mid / sup
太耐冇玩要練返

台服：狐狐咪

而家多左隻mk 英做sup 應該會多d人玩喎

mk英，真係幾mk
但感覺上冇咩作用，佢行埋嚟嗰陣走開就得，反而隻ad個回馬刀好煩

隻sup好勁啵 衝埋黎團控

留id？我加你

真係唔可以放學時間玩，成日勁多小學雞郁下就鬧人
頭先sup sona, 追殺緊對面，咁啱對面隻ash閃燃之後我粒普攻跟埋去打咗最後一下就屌我搶頭

有無巴打一齊打 rk 彈性rk
s5 最高白金1
s6 金牌3
今季 打到銀2
彈性 rk 金牌今日5
乜都main 可以就你
目標係白金先
贏就繼續 連輸三場就停
tg :

招人ng

add me狐狐咪

今晚add

玩sup最怕有啲ad亂衝，冇血仲唔捨得走，人地對面啲招下下都中晒唔識避，弱勢仲起勢推線
遇過好嘅一開始講明睇佢指示，衝同退都打下燈
遇過啲jg好搞笑，老實講唔幫gank都算，有啲會行到嚟下路草叢，睇吓風景，我地開打嗰陣佢就走好難理解

呢排smurfing想坐火箭既留tg啦

夜晚打到凌晨兩三點

英雄莫問出處只有發揮先證明一切

頂唔順台服，啲人打字 都唔撚係打機既

加里奧counter蓋倫？ 岩岩玩蓋倫上路被屌打

開波block曬啲隊友關全頻是常識吧

你都唔會expect鑽三以下既場mark左時間隊友會利用啦

樓主問野無人理

咩牌 想躺大腿

銅銀金救星留tg，暫時+29分一場

火箭式升分

有冇人玩

可唔可以順便carry埋我
利申卡鑽V

tg:@Flingling

台狗真係好on9，三排又想嘴人，
嘴完我，嘴人既原因本身都on9
我打jg唔想受佢地氣掛溫泉
之後又話玻璃心
又要嘴人又話玻璃心
本身個term仲係台狗發明
事實又證明台狗好鍾意嘴炮
而唔係玩遊戲

ps:ng場，本身仲讓左隻英俾佢地玩

其實sup好似真係左右唔到大局

大師表示笑左出聲
你是但問個高端都唔會咁講
有隻廢Sup 唔好講話大唔大局
係直頭成場Game都唔洗玩

Main AD

我用球女sup, 未開波俾個ad串冇控場
好在爭氣幫佢手收咗十幾個頭，我自己都食咗幾個
完咗佢add埋我做frd

我新手炸 玩塔里克次次隊友唔生性 但係一有好隊友識配合就起碼30助攻 利申塔里克就專7

有時同艾希拍住佢前期死都要開戰我幫佢就一齊死 唔幫就被人屌 咁我點左右大局

佢叫你開 死都唔開 由佢送頭 跟住搵時間gank中或跟jg入侵

台仔好撚on9架
自己葉問上身1挑幾
唔夠打就話鳩我唔幫佢
我話鳩佢做咩唔比信號
佢就話以爲係人都知
大佬，你明知唔夠人手打都仲去打又唔打信號
你無撚野啊？

鑽石Wolf都拎Msi Mvp啦 根本Sup可以控制大局

牛頭正 終極保排
有人狗沖你ad 即開贖罪，綠sup裝俾盾同q 俾你隻ad打佢兩巴再頭槌走
通常呢個時候前排都同對面後排片完 贏左就簡單 輸左就開大沖上去用氣勢chok 一 chok 對面 開埋e控多個 虛弱睇情況俾 然後q又唔覺意cd好
唔係大逆風ad都好難死 對線又無腦 打得贏就combo 9開 打唔贏passive 又識慢慢回血
roam又俾到壓力對面
打rank如果咁唔好彩補位補supp通常都用牛頭
基佬rework左之後太食團戰意識 新手其實少掂為妙

一場低端冇sup做視野真係唔洗玩
低端場main sup一定係最了解遊戲嗰個
如果想學多啲可以跟多啲高端fd玩
我發現太多低端唔識點樣贏場game
學下點樣運用戰術上去
勝率會高好多
淨係識拎完兵營之後逼巴龍一招已經贏到好多場

玩枷羅SUP 假SUP真AP 可以大大提升你勝率

幾中意玩呢隻
我個人覺得係最carry既SUP
手長過大部分AD
跟住啲植物都好煩
soloq最勁SUP一定係枷蘿

好似真係無乜人玩塔里克

佢地用把口打機

太7...基佬咁

前期 sup仲重要過ad 勁sup就係咁跑線幫人 帶風向

利申大師main ad

我最近都愛上玩sup。
玩開karma幾鐘意 又可以加速 又有得慢 又可以root
bard之前一排都幾鐘意 而家好似都上翻meta
跟住諗緊練zyra定tresh好。
而家meta到底係點？玩坦型，poke 定係保護？

同意 牛呢2個patch好勁

講真 sup好難爬分
唔似mid ad咁 肥起可以一打五
其實冇話咩位重唔重要
根本每個位都有佢價值

sup爬到鑽

你1打2?

覺唔覺鬧人搶頭嗰啲通常都係打得好屎
試過我mid去幫top都鬧搶頭，話佢冇頭
通常勁人一場收10零個嗰啲都唔會理呢啲
追到去人地塔下面唔一堆技車埋去唔通由佢走甩咩

而家meta就係Lulu

用樹人啦招E好OP，放E去草叢，對面條下路窄左四成

試過有一場得我(ad)同隻sup係中路比對面三個人追緊（兩個坦一個ap)，明明直接走就得，佢係都要衝上去打，我未唔理佢自己走囉，之後佢死左就屌我做乜唔點人 ，話我可以一路退一路打 然後成場無論我做乜佢都搵位係咁屌我

玩sup最易拎S+ 有幾慘

都要隊友生性架

個泳池skin好正喎🤤

識玩一定玩金剛芭比

玩巴德係個AD求你跟佢行

sion做sup

有無人知"視野分數"係咩黎
但係一出左場睇返記錄就變哂0...
有無公式

本身係百分比 (上限100)
點知岩岩打完又唔係

好似係你啲眼照到人地幾多次

成班友都唔插眼
我都唔明點解可以唔插，路過撳多個掣好難咩
睇個ad插唔插眼就知係咪路，完全唔插嗰啲9成唔掂

你試下用啲魔攻英去support ，例如威寇茲咁，sup 下sup 下會做咗下路AP

遊戲結算數據

現在遊戲結算畫面有四項新數值供各位抓戰犯參考囉！

視野控制分數（你在插眼及清眼這兩方面做得怎麼樣）
控場分數（你施展的所有控制技能的持續時間）這部份我們還在努力開發中，預計在之後的版本就會推出囉～

睇個官網好似唔係咁 好似覺得有條公式咁

我unrank
一定同垃圾打架啦 對面廢既話會玩到隻GAME開心少少
唔做Support既話成個場會無眼
張圖... 都玩左40分鐘 無人買紅眼

我個中路金牌fd同鑽石ad都會買
但其他fd玩開都唔會買
尤其有個銅牌AD
下路視野基本上我做曬
佢成場都唔知有冇插過超過10隻眼（藍眼都唔買）

我基本上每番屋企一次就會補一隻真眼
用黎控龍

我次次做sup中後期都要附近起碼3隻眼先覺得有安全感
冇眼對面又唔知喺邊一定唔會行出去
但有啲人可以完全唔怕

main jg 鑽二玩家
fill到sup只玩blitz 冰雞 brand
勝率好似過8成

Sup黎講CD鞋感覺有用啲

睇你諗住買咩裝咯
SUP既話我一定係五速/CD>魔穿
玩AP SUP都係

Range support 當道話牛勁
對線poke都比人poke到無血啦 加埋有一秒暈拆左落招e 控人又無以前咁勁
如果要保排就更加唔會玩牛啦 有lulu karma如果一定要保排坦不如玩braum tahm kench

依家都牛叫做playable 不過係依家shield/保排meta 個priority 唔會好高 以前kalista+牛就真係好勁

依家buff完sup裝 已經勁左好多 你睇番各數據都知勁唔勁啦 當然去到大師以上影響當然唔得 但鑽場有影響力wor

用好運姐做sup未開始已經比人屌殺到人又話汁頭，大佬呀招3技幾長我控制唔到唔用大又話放人走用大用一半又話做咩唔繼續，屌你又話人汁頭宜家比人頭你你又屌你玩撚埋佢啦

所以我唔會理啲人講咩執頭，除非十拿九穩我唔打佢都殺到，如果唔係我寧願自己肥
佢係勁嘅我執唔執佢都肥到
唔勁嘅我執埋咪仲好

Sup有冇啲易上手既英？我當初玩塔里克呢隻冷門英都係因為易上手

暖男布朗姆

珍絲娜

覺唔覺依排多左外掛?

一定係索拉卡
冇其他架啦

蒙多醫生得唔得？

有用過 被台仔屌我保唔到AD之後就沒再用

sona都易

塔里克算冷冷地門但真心幾勁

開大時機真係睇經驗

絕對值得一練
------
你新手建議你打sup就唔好玩D開戰型

Eg. 雷歐娜, 牛, 瑟雷西呢種

比較易玩真係珍娜

我S3一開始打rank果陣都係用佢由銅極速衝到金

唔好開柒招R (吹走人殺唔到)

要補盾果陣補盾

總之你會戰要做既只係 係後面補住輸出

再唔係試下其他保排英

Eg. lulu, 卡瑪

炆水D
劣勢會好難打
QWE三招技入面
你W,E都係要埋身 劣勢加上你sup未必坦得起
得招Q比較有用
另外依家你都知AD好易俾人殺
你冇D強控技 又冇盾技 好難保到AD

一遇到智障ad就放生 6lv跑線由佢自生自滅

Main ad卡左幾個月鑽4
實力未夠

好想有正常嘅隊友 打親積分 唔係單機就玻璃心 再唔係就爆氣

個人認為蒙多sup係高手向玩法。。。q技唔準就唔好諗了
蒙多sup除左幫ad坦傷，仲要靠q技poke人減人速。如果你下下掉唔中，其實會累死ad

如果想玩坦sup，可以試下雷歐娜？多cc技，又夠硬。

Main 那米
我最鐘意玩sup
做視野 補血 控場 慢速加速
Ad廢 爆左塔就放佢 佢死佢事
兩路爆就等完
對線 我通常10分鐘first tower
Poke到對面冇血..

放生AD真係好經典
反正佢比人殺到值幾十蚊
不如幫中上路仲好

琴日都係咁 比隻AD叫我唔好再走黎走去

我屌喇 下路玩sup
個台仔jg係大本係咁ping 9話打
去遲少少就話我腦殘
人地有哂眼 又唔買掃眼

有啲AD係可以廢到我諗住開佢就繼續食兵
JG黎到又係補埋兵先上
玩艾希上六唔用大開戰
JG黎到都係咁
屌你老母唔識玩唔好打rank啦

推一推

蒙多醫生係咪被達瑞斯勊？岩岩上路被完爆

用親蒙多sup啲頭仲多過ad

有咩英上路夠達仔打

歐拉夫

三娜

基本上上路坦都大部份可以做坦sup

樹人，nauti同galio CC技又多，被動加血加罩，大招保命開戰皆可

Garen 等後期？ nasus農到後期都會out scale 達叔
但其他英唔知

啲弱智台仔一嘴炮就全場送頭，唔駛講咁多，攬炒，激到班玻璃心窄窄跳真係好爽

gayen見建議出小火甲，頂到Lv6唔死(龜少少，被動回血)，睇準一波QWE再R

台狗不嬲都ON99, 你見統神啊哥都紅得起你就知咩事

玩ad隊友就養撚到d法師刺客一套秒
Jg就崩三路gank完又可以送返
行上路對面就肥到坦都坦唔撚住
玩sup就有心無力carry
台伏想上分就練中路meta啦
多數運氣爬分
利申：垃圾白金

達叔可以話係新手殺手
其實好多英都可以換贏佢
注意唔好食到佢招Q嘅最外邊
佢傷害就會低好多
實在唔得咪出d風箏英例如吶兒、凱能

達叔遇到提摩就唔洗玩

最衰我次次都bam 提摩

Sup主導下路是常識吧

用鱷魚好易打爆啦

塔里克差一個S就上到專7

好睇你邊隻sup？ 我個隻奶爸型sup好睇AD點發揮

機器人岩唔岩新手玩？

珍娜索拉卡一定係睇AD
打近戰既多數做主導

睇你識唔識預判
基本上唔難
因為都係得一招指向

Taric既話自己黎都得
如果AD太廢唔想打既話基本上咩SUP都唔會贏到線

sup玩加里歐

養撚肥隻上路之後夠膽話我ad無輸出

zyra 加ashe 組合真係勁

取決於Q中唔中或者做唔到限制走位

球機器設備成日被人話Q唔到

搵緊一個鑽石或有白金小號嘅*有技術*Ad/sup玩家
同我雙排
我自己Ad勁/Sup台服數一數二勁
最緊要有勁Ad

上季白金，呢季鳩玩仲係金五，有無興趣認真玩上去

黃金都ok嘅
最緊要唔喺啲得把口沒技術嘅玩家